做過私補既你入一入黎

本身打算試下 但又驚遇到好L麻煩既家長
所以去咗做義補一個月 攞下經驗先
唔知係唔係因為免費 所以個家長都OK
反而係個靚妹串77
第一堂已經話求學不是求分數
然後不斷串我
大家遇到 d 家長係點
最麻煩果 d 會唔會對你好高要求
想要個心理準備
某大學 year one
打算試下小學 我之前個義補靚妹都係小五

小5 都咁串就打屌鳩佢啦

唔會補小學生
要補都至少中學生
見過有小學生好煩
份人工好似包埋要做保母嘅角色咁
中學生收錢又收多啲

你on9
無收錢，仲要收佢氣

私補小學 不了

學生廢/串都冇咩問題
家長濕鳩/麻煩既話不補也罷

小學生不了
試下初中
$110-140/h左右啦
每堂1.5-2h
最好個態度硬d 唔好比學生食住

私補唔洗攞經驗啦 直接上咪得
賺下外快姐 又唔係真係做老師
收幾多錢做幾多野 學生肯聽咪教 唔肯聽你又逼唔到佢

補小朋友係陪佢玩 順便做下功課